有個婆婆係711門口問人拎錢買嘢食

佢叫我比十蚊佢 但我思考唔設之後就走左
我仲未諗得通 應該比唔比

十蚊就比啦
係咪年紀大左就做乜都得 唔應該咁問人拎錢？唔好比

10個100蚊架喇

比三文治佢

生果金又得，執紙皮又得，搵社工又得，綜援又得，社區中心又得
佢搵錢既途徑隨時多過你同我加埋
你話比唔比啦

如果再見到就咁做。。。。

即刻中氣十足咁屌鳩你

幻想到

睇完你段野都係唔知你有冇比到？

冇

買磅麥包俾佢